好想有d住係屋企附近既朋友

間唔中Call佢落去一齊食飯吹下水
或者夜媽媽去7仔 m記飲枝野食個雪糕咁

以前好多同學都係住隔離左右

住新市鎮個d?

有 成日一齊即興飲酒宵夜食早餐

想要

例如我住第一座
啲同學住第2，3，4座
小學真係同班幾個同學都住同一個花園

同d fd大家都係住唔同區 同學都冇乜住附近

女朋友住隔離先正

朋友，我都唔同區

樓主住邊 與其叫春不如組團中環M記

有先算

樓豬住邊？近我地可以做fd子

我啲朋友全部都唔係住附近 宜家仲要大個哂 好難先約到見面

你呢

大左間唔中都可以約出黎

住西半山,識親D人唔係大西北就係北區

大個左就算住附近都唔係成日約到
都係讀書嗰陣好 一個電話就落樓去食糖水/m記

搬左之後我同之前啲frd都唔再frd 佢地覺得我好遠

行5分鐘就到男朋友屋企

你D友誼都幾脆弱

住係附近但佢地都唔肯出

山長水遠真係不了

想食糖水/落bar

大家都住油尖旺好正 一約就旺角見 朋友得黎又好似街坊